11/11捐錢延遲 罷工一天

唇茶 捐錢第二彈 「立場」

示威者可以為你上前擋子彈
你願意罷工表達訴求嗎?

原定捐款活動將會順延至12/12舉行
不會取消 請各位體諒

Push

抵大家用錢懲罰